巴舒亞衣！

無言以對

笑死

佢依下係勁 冇依球就冇扳平

世一中堅反應快到

樑仔救波

救自己友射波 痴撚線

新中堅賓

包輸亞衣

林伯式幽默

賓特拿啲fd子黎

施蒙迪利學嘢啦
學到呢招咪唔洗用手搞到拎組牌囉

benshuayi